[和理非] 你地可以做既事

P牌仔開 Post 預左負皮同比人屌

大家其實和理非既又無擔可以上前線既，我諗到大家可以做既野就係
全民 Black Bloc 日
無論你係番工 番學 集會 全黑番工番學
你諗下一早班人搭車都未訓醒成個巴士 成個車卡都係黑衫大軍 你都咪話唔驚呀

好啦 我自 high 完 你地屌啦

自己推下先

10

9

8

機場呀
1. 香港旅遊業春袋
2. 有冷氣
3. 已經有巴絲係度
4. 已經罷緊工
5. 林鄭好驚提機場
6. 機場cancel已上國際頭版
7. 機場特警係速龍，要佢地分飾兩角，姐係壯士斷臂
8. 唔會係室內開槍、放Tear Gas
9. 如果黑警封路 = 助攻
10. 最佳國際文宣機會

8月9日 全民 Black Bloc 機場集會

由出門口個刻已經 Black Bloc

好人一生平安

7

和理非: 成身黑色嚇親街坊失民心

唔會 依家連著黑色既自由都無先係政權製造恐懼既來源
你見依家遊行集會都係 Black Bloc 就知呢樣野唔會失民心

本身成個衣櫃都係黑色衫
番Office又要pro又要型
著黑衫都好正常

正解

6

機場呀
1. 香港旅遊業春袋
2. 有冷氣
3. 已經有巴絲係度
4. 已經罷緊工
5. 林鄭好驚提機場
6. 機場cancel已上國際頭版
7. 機場特警係速龍，要佢地分飾兩角，姐係壯士斷臂
8. 唔會係室內開槍、放Tear Gas
9. 如果黑警封路 = 助攻
10. 最佳國際文宣機會

8月9日 做一日全黑和理非 無論你係番工又好 開始要番學補習都好
由出門個刻 已經要著

元朗自治區 荃灣區手足如果真心係驚番屋企有事既 可以帶多套衫走個陣先換呀

5

4

3

我唔交稅住...

唔交稅點可能?遲交都要加多5%。

但你嘅評稅1日未完成,政府都唔可以開張稅單嚟收稅。

打電話通知收唔到報稅單。拖一拖。

張報稅表未簽名佢都唔可以開始。

一於拖得就拖。吹呀!

2

都係一個方法
全民Black Bloc可以由8月9開始做起

交稅一年一次 拖得就拖無難度既

1

十推完都無人有反應
我係唔係要單機
再黎多次十連推

好撚慘 估唔到個個都唔理P牌仔

唔緊要 我比個日子大家 8月9日配合機場一連3日集會活動 已經可以開始全民Black Bloc

再推

繼續推.....
P牌出征 無人回覆

一推再推

自推1001 做到既我要入連登健力士
(求下你地應下我啦)

推到更多人和應

P牌仔單機自白
繼續推

不行了 要繼續自己推

風繼續推......

P牌仔無人理

Keep push.....

Push